[奮起自救] 自組民團初期通訊討論

最近警犬既表現
再加上尋晚元朗單野
都已經知道香港要自己救
見到有幾位巴打提出左自組民團
都有好多人和應

但我知道網上兇狠
做就碌撚既道理

而其中一個最妨礙組團既原因
就係初期儲裝 部署 集結 訓練等等
都唔能夠係公開情況下好好討論
包括係連登呢度

你班友仔話買咩棍呀球棒呀7仔遮呀
聽完可能好多人都笑一笑
而我都知道大家心入面一定收埋左隻魔鬼

嗱我想提出個問題係
係討論一切組團既內容之前
有無咩方法可以建立一個安全可信既平台/機制俾有心有力既兄弟?

倒如
太空卡
VPN
fake GPS
telegram group
推薦入谷制

推

幫推

自推

推
求網絡高手

推一推

再推

又推

投名狀？

推 支持

pish

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

好多大公司自己都有內部通訊apps, 要認可員工先可以dl, 有冇巴打識寫類似嘅嘢?

真心可以響應 平時各自返工 故定禮拜六日請師父教基本防身術/教拳 做返以前黃飛鴻果種團練 一定唔可以話自己組民兵 港共大大條道理周你

就好似我出個po都要度清楚d字眼先得

所以先會有咁既諗法
等大家可以交流下更深層次既意見

tg gp唔開link invite其實一樣

繼續推下

其實就咁用太空卡開tg gp已經得?